[有圖] 二揀一

清純feel港女同abc港女，你地會點樣揀？？

左：

右：

哇,師兄,真係識食架啫，揀唔落手

尿味嘅屎同屎味嘅尿